鄭中基開live教唱歌

暴動哥話已經重錄咗10幾首舊歌，會連埋新歌一齊出

你係咪又唔hi畀面我大佬呀
同我sub閪scribe哂佢！你唔CLS哂佢，唔巧同我講野

推

得64K 訂閱

識唔識唱好睇天份
有好多人學極都唔識
音準差、用氣都話有得練
但天生把聲太弱同生得衰就冇得救

生得衰 以為你講個樣